操你媽的早飯吃松花蛋瘦肉稀飯和一根炸油條兒簡直就牛B死了

我會加多杯屌土炸天豆長